如果我抄個 Tinder 有冇人玩？

唔收錢，但唔做 chatroom，齋 match 人

本窮狗想搵啲嘢寫，返工 underpay 揼垃圾揼到冇癮

撐

你諗到點解決 美容金融女 同埋 男女比例失衡 咪有人玩

齋match人出嚟扑嘢
支那人/藍絲唔俾玩

可以支持下

冇chat room match完果陣下一步做乜

自己 tg 吹，唔好嘥我 bandwidth

咁點解唔直接tg bot

match完冇得傾計點繼續落去

搵啲嘢寫 可以啊

咁似jb

撐呀

我都想寫 一齊寫啦